用鐵鏈鎖防火門有冇違反消防條例？

同阻塞走火通道有咩分別

防火門可裝設門鎖嗎？

一般來說，樓宇出口的防火門不得裝有上鎖裝置。
如有需要關閉出口門，以防他人從外面進入，有關的上鎖裝置須可隨時從內開啟，而無須使用鑰匙；如屬電動鎖，則須在電力故障時自動解除。

999

可以報消防 等睇秘書處奶屎

點？

人治社會

治佢老母西
報消防, 你一係唔鎖
你一係放個人睇住一走又上
泛民可以見你一上又報

你估下邊個揹獲？

報未？

堅，真係犯法，冇可能咁鎖，有人係入面好危險

推

啲人咁撚無腦靠佢哋香港點會有運行

打定電話開定路先

政府大定消防大啊 一般來說並不包括立法會

不一定獨犯法例，因爲只要那一扇門不屬於呈報消防處的指定逃生通道就不觸犯法例

再者政府物業是可以有豁免權

報左先算，玩鳩佢一鑊先

有

消防唔理/拖，到時你點?

報消防啦屌

政府部門唔能夠告政府部門 冇用

關咩事，總有一個人負責，告𠴱條友就得，鎖咗就好有合理懷疑做成火警危險